順豐快遞話我sd違禁品去北京！！！求救！！

話說今日12點個陣，冇啦啦有個9字頭電話打嚟，我以為係d識又冇save電話既人打嚟，咪聽囉！

一聽有錄音話係順豐打嚟，話我有好重要郵寄未拎！！我當堂呆左 ，咁佢叫我禁1字查詢咪禁落去先囉！

好喇有個講諻語既人嚟接電話，佢話我有份郵寄sd左去北京比海關扣查，話係違禁品！！ 我話冇同埋唔該叫個講廣東話既人嚟聽，佢話呢個電話係有公安錄音既，有咩問題問佢先，咁好啦，佢講到咁大獲，咁梗係問清楚好d，詳情如下：

郵寄發文編號：107226
發出時間：2017年10月12日 下午2時19分
發出地點：由馬鞍山寄去北京懷柔區

跟住我淨係比左個名佢，佢叫我最好打去北京海關部到叫佢出個報案證明文件比我，咁我問佢隔離有冇香港人？佢話幫我轉接

之後佢冇打返嚟，我心諗hi喇，今日8號波會有人返工咩 ，之後諗住打去順豐問，係真係冇人返工聽電話

各種巴打我應該點做？？

係 你玩完了

俾錢佢就得 好易

咁撚蠢架你,直接問佢戶口number幾多號,跟手過返幾十萬入去保平安啦

快啲去英國領事館尋求政治庇護啦

俾錢就得

詐騙集團多謝你

件事已經搞大左
一定要比錢解決

死緊了，唔俾返幾十萬唔洗旨意甩身

好快有公安夾你返大陸

各種巴打

快d上深圳公安部投案先, 坦白從寬

約佢出黎俾錢啦

巴打自首搏減刑吧

叫佢運返啲違禁品黎 一手交一手
可能有意外收穫的

新聞仲睇吾多咩
呃你咋
去阿里巴巴客服問好過啦

要比錢 上次試過
差d比人拉返大陸

等打把

咪撚害人啦，邊有咁多騙案，如果樓主真係俾人拉左一定係你害死佢

賠錢擋災啦

你全屋有無人有大陸物業
唔驚比人凍結就唔好比錢啦
呢D都係比錢就解決到

比錢無用 銅鑼灣書店事件好快再發生

比一舊水買粒子彈等啪啦，有咩想做快d做埋佢

痴撚線, 中國咁強大洗撚呃你班濕鳩港燦咩

唔聽母親苦心勸告因住比雷劈呀

騙案黎，樓主一定要報警揾保護，否則佢地會殺人滅口

留意返支那紀錄係跟一世
所有你既親戚都會受影響

巴打你玩咁大 上面開緊19大

坦白從寛啦

俐伸翻過順豐 如果係違禁品應該係一開始check完寄都唔會幫你寄 而家咁樣一係就係騙案 一係就係順豐收件員既責任 冇事既巴打

好假

個故仔

公安好快就上門拍門
襯8號風球落左就即刻返大陸避一避好d啦樓主
有冇聽過最危險既地方就係最安全

聽講改左政策,要用點卡當錢比

入返幾十萬比佢，跟住好快又有動新聞有傻仔比人扼

唔怪得啲詐騙集團長呃長有
真係有人完全唔撚睇新聞既

快d磅水啦，咪一陣有強力部門上門，捉你坐洗頭艇就大撚鑊，出面打緊風咁大浪，跌咗落海就係咁先㗎啦

覆佢夠疆跨境拉我！

通常身有屎先俾人呃

挑依d濕碎野
俾幾廿萬搞掂佢
你吹我漲呀

俾人嚇撚疾左

蠢

俗語都有話 錢解決到既問題就唔係問題啦

同佢講你老豆係邊個

唔明點解咁多人話係騙案
返過大陸都知 間野咁大點會無啦啦呃你錢

雖然知道係fake，但係個心仲係囉囉戀

咪係，無可能有人扮順豐啦

你知道係fake但都囉囉攣即係你根本唔肯定係咪fake
如果一百單九十九單假，係你果單真呢
你忍心見到父母白頭人送黑頭人？

係 俾錢買個安心姐...

錢可以搵過
但命只有一條
你冇所謂啫 但都諗下屋企兩老啦